{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013717",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 메르벨르풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に変更がある場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加人数の費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になるため払い戻しはできません。 ペンションにはペット同伴入室が可能なところもありますが、拒否される場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいており、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守していただき、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償が発生することがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人の炊事道具は持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 B201号とB202号の客室は、幼児と児童の安全に注意する必要が。 客室でデータの心配なく迅速かつ便利にインターネットを利用でき、すべての客室で利用できます。 プールは1階の共用プールとルーフトッププールがあり、利用時間と利用料金も案内されています。 ペンション内に駐車可能なスペースもあり、周辺にはペン·チュン、松亭海、七岩港野球灯台、季節岬などの観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に変更がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に変更がある場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加人数の費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションにはペット同伴入室が可能なところもありますが、拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客が施設物を毀損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人の炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はどのような制限がありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "B201号とB202号の客室で特別な注意事項はありますか？",
            "answer": "B201号とB202号の客室は、幼児と児童の安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用できますか？",
            "answer": "客室でデータの心配なく迅速かつ便利にインターネットを利用でき、すべての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用方法や料金について教えてください。",
            "answer": "プールは1階の共用プールとルーフトッププールがあり、利用時間と利用料金も案内されています。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "ペン·チュン、松亭海、七岩港野球灯台、季節岬などの観光地が周辺にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 704
    }
}